# Описание приложения

## data_service
Этот сервис отвечает за базу данных. В нем запускается init.sql.

## application
Этот сервис делает запросы к базе данных. В нем запускается main.py.

## docker-compose
Docker-compose собирает два сервиса и поддерживает их совместную работу.

## .gitlab.yml
Файл .gitlab-ci.yml отвечает за конфигурацию системы CI. Он вытаскивает файл с ответом result.txt из логов docker-compose и подгружает его в артефакты.
